你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！

你又願意為公義冒險ma !

@vvovv2019

催淚彈疑撃中消防車消防員不滿 與警員理論時反被包圍 - RTHK
(記者再再再再次被針對及阻礙採訪)

開槍射消防

香港恒生大學學生會編輯委員會：「 【旺角現場編委報導】 [00-47] 一名警員衝向並毆打記者。 」

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區